民主派初選47人案重大消息2.0

據報，47人之中有人其實係狗派入去既臥底嚟
話說早前俾我無意中得知有人以素人之身混入去收集情報之後，
近日我又收到啲重要資訊。

47人之中有部分屬抗爭派既成員本來有得保釋，但後來俾劣政屍上訴得直，而申請保釋只屬門面功夫，要申請保釋失敗先可以進一步令其他人更加信任佢，呢樣佢哋本身都知。我收到可靠情報，指當中有幾個實際係由國安署安排混入去，分佈唔同派別，目的係想佢喺獄中收集情報，尤其大家同為階下囚，要互相盡訴心中情就更加容易，亦係收取情報既最佳時機，到時要利用佢哋吐出既心中情煮死佢哋就更加容易。

日前我再進一步收到料，指國安署近日同咗部分還柙者接觸，據悉有幾位應承積極配合煮死唔肯合作既人，當中有幾個應承咗既係抗爭派人士，更以交出抗爭者資料為條件要求「有幾輕判咁輕」，預料短期內會再出現一波拘捕潮，如果曾經搵過被捕區議員幫手既手足，睇路啦，買定機票喇。

樓主係李慧0

拉

依你logic 人渣哥仲似鬼

P牌出沒注意

係，47個入面，有46個都係內鬼，目的就係要夾埋捉果個南亞仔。個南亞仔係印度派來搞亂香港既。

你無意中發現咁重要既訊息，你死梗啦今次

善用不推文

Push